發現中銀網上即時過數 免手續費

係即時
同免手續費
唔洗排隊
唔驚比人打劫

本身想用FPS
但佢唔比
之前明明都得

佢無CASH 先死過咩

唔通我搞錯咗

如果過數落中銀
Cash去其他銀行

不停loop咪

u r damn right

不停loop咪
咪會俾人查你洗黑錢囉

匯豐恆生無左手續費左成年
再加埋FPS

其實有呢樣野好耐⋯

其實有左fps之後 用ebanking 唔同銀行過數已經冇左手續費 其實係fps其中一部分黎 不過好多人以為登記左電話號碼先係

係，所以過哂落HSBC了